4月29日鄭少秋有新劇上，全城熊佢老母！！

咁都唔把握機會唔好問自己點解上唔到車

準備定熊熊哈

好似聽professor講過
鄭少秋一有新劇上個市就會升
係咪講緊呢樣

Ching你係咪調轉左

平行時空，曼加拉效應

應該係記錯左

好友請及早部署

抹屎儿又可以蒲頭攞彩

哇屌

今次會去番 25000?

好心咪再吹個頂啦。上星期28400咁好機會止蝕轉好倉。而加都賺返止蝕既錢返黎啦
係咁吹淡淡。

佢估到會上新劇